無痛自殺方法

如題

1. 試過跳樓, 坐左出去但係無膽跳落去
2. 食安眠藥, 睇過話食15粒就得 訓完醒左嘔完就無事, 係唔係而家安眠藥毒性太低
3. 想上吊, 可能轉頭會試下 搵左條繩同埋地方

仲有無其他?

有 但唔話你知

喺立法會大樓嗌口號

死都怕痛

老死

人畏高 坐過出去幾時都無膽

樓主...

呢個應該死唔去

轟轟烈烈咁死

唔好睇唔開

係咪架
想用咩方法?

唔好唔記得嗰位絲打真係因為開post問人點自殺最好
最後真係去咗自殺

Why 想死

死都唔驚有咩面對唔到
有咩難題分享下

希望樓主留意到呢個世界嘅美好 人/事
齋係可以去行山欣賞大自然已經令我唔想離開呢世界

點解要咁做

唔好為女死，ok?

唔好自殺

返大陸大嗌平反六四光復香港

搞咩想死

上吊呢個方法痛
建議你唔使諗呢個計劃
經驗之談

幫我賺70年錢，我再話你知

氦氣好似有得諗 唔該你
唔提我都唔記得呢件事

仲要殺埋老豆老母

總會天晴

有去醫院同醫生講安樂死

睇返套AV先

有睇過
夠錢 但係應該無資格

咁就慢慢活到老死

可以我都想
睇下今晚上吊得唔得
唔得聽日買罐氦氣試下

RIP 😭

我係過來人可以答你無一個唔痛嘅自殺方法
自殺呢個行為係反人類反人性
呢d非自然死亡都會令身心痛苦到極點
你會掙扎，愈掙扎就愈痛
既然你try過就應該知道成個過程有幾折磨
希望你諗得通
其他路你行過未？經歷過未？
而自殺就係一條令你邊行邊痛嘅不歸路

有無新聞link

上吊我勸你放棄 因為窒息令你好痛苦 係痛苦10分鍾 好漫長 直到你暈再慢慢死去

去醫院一趟啦 巴打

你要死真係無人阻到 但係死唔去半身不遂只會令你更痛苦

善哉

Reported

名留青史

樓主唔好意思我起左你底

你喺2018年都可以忘記失戀嘅痛
點解2020呢個ex又忘記唔到？

你仲挖人舊史出黎 你真係智商有限
佢真係死左 我睇下你會唔會惡運纏身 good luck

因為當年我怕高
唔敢跳落去

巴打做咩要咁傻
感情逝去就冇得返轉頭
就算你要以死相迫 都再無任何意義
知道你依一刻一定好痛 有咩想講想喊既 依度都一定有人會陪你

腥會員？

唔好勸我啦
寫緊遺書
交代埋就行

你下面個post佢答左我啦

咁樓上提意佢用氦氣咪仲大獲

屌你呀
失戀唧咁洗唔洗死呀

生命無價呀樓主
人生仲有好多美好嘅一面俾你發掘㗎

喂巴打 有事慢慢講
求下你

如果個個都唔驚，好似佢咁樣霖，呢個世界無人會作惡

喂呀 唔好咁啦

所以我先叫佢去醫院

樓主好可能突發性嚴重抑鬱

你仲黎一腳 祝你好運啦 做D善事 少D gossip

樓主有事慢慢講啦

巴打你需要既 可以仆出黎搵你傾傾 當係認識多一個新朋友又好 起碼想你知道依個世界仲有人care你

樓豬唔好潛水啦屌你 應下我

樓主
我頭先語氣重左或者頭先起左你底感到唔舒服
我先同你道歉

但係生命其實好寶貴架
你仲後生，仲有大把世界
唔好咁樣啦好嗎？

樓主應下我啦
我比#53果條友講一講我而家好撚驚呀屌

去天安門cosplay坦克車

起完你底 發覺你都幾撚癲

聖誕節節日前應該好多

樓主 唔好粒聲唔出啦 覆下我啦

有時癲下仲好
抽離下都唔係壞事

你講得啱，佢走左嘅話我都唔安樂

樓主呀你應下我啦

既然你都話自己有筆錢，不如洗埋佢享受吓再走
去台灣日本抖幾個月再諗

樓主 你而家係邊呀？ 身邊有冇人陪緊你？

好擔心你呀樓主

我勸大家推一推post

睇下有冇識佢既朋友可以探望一下

樓主 生於憂患 死於安樂 你家下就咁死唔會安樂架

你人生或許需要一個暫停但唔係離開 take a comma instead of a full stop

樓主 想彈首歌比你聽好冇？

係咪濕疹嗰個

做咩想死先 講來聽下

大家都幫唔到你既你先去死都唔遲丫

認真答 老死

我準備好啦
寫埋遺書就行
仲以為會喊住咁寫
可能已經喊夠
睇黎我真係無咩留戀

都係果句 唔好試上吊

唔好咁啦樓主

你而家喺邊呀？

冇一種方法會唔痛你到時一定後悔

且慢呀樓主！！！！

樓主
唔好
我都經歷緊
我好努力令自己生存落去
我哋一齊努力好無

樓主，唔好放棄，人生仲可以逆轉，請冷靜

樓主你手字好靚呀

不如你畫隻連豬比我睇丫

利申想幫你分心

希望你知道無論事情再黑暗，依家只係身處隧道的中間，而呢條隧道一定有出口的，堅持落去就就會見到光明，勿放棄

你講嘢好戇鳩

唔知樓主有冇睇鬼滅之刃電影。人之所以美好，係因為我哋嘅生命有限。所以更加珍惜生命，珍惜身邊嘅人。

都係on9嘅
但係唔想樓主咁樣可以點做

如果你今晚冇死，努力活下去，十年後睇返今日，只係一場玩笑

唔好做傻事

師兄 介唔介意慢慢同我地講咩事相信咁多位都好樂意聽㗎

不如試下搵人陪下你？你唔介意嘅 只要你肯出嚟 我願意做你嘅聽眾㗎 唔好放棄呀 你值得有其他人愛你同錫你㗎

樓主 知道你呢刻好辛苦 可能經歷左好多嘢先去到呢一步 但呢一步唔係最後一步 人生不如意事十常八九 但也有九一 請想回你出生的當天 也不要讓你的家人傷心 試試做令自己開心的事 食啲想食嘅嘢 趁屋企無人大叫一下...etc 或許乜都唔好做 直接瞓 一諗唔好嘅嘢就瞓 等個情緒過左 加油!相信會好的!

樓主可唔可以同你見一面？
雖然知道你去意已決 但係想比個擁抱你

係

樓主呢？

巴打同我哋吹水 講吓你自己嘅嘢畀我哋聽喇

去問下醫生建議

樓主你係邊

今晚 all in曼聯
人生有希望

樓主 你有勇氣走 但點解無勇氣留底？ 唔好為左感情而走 呢個世界有70億人 係70億啊 去轉台灣都大把女 無女咪當自己做幾年和尚 當修行下 咁咪仲型 下個更可愛呢

有，身體健康咁活到老自然死

可以唔死嗎？我哋可以幫到你，聽下你傾訴嗎？

pin

點解你會覺得冇嘢留戀？

唉樓豬，我都成日想死，但我又唔想早過林鄭死，我仲想睇亡黨

樓主 班連登仔打字慢 把又口衰 唔好理啲唔好嘅留言 都睇到有班登仔佢地有認真關心 不如你覆下佢地先 當msn啲聊天室 可能心情會好啲

唔好死啦

自殺好痛架，不如瞓個覺仲好啦
唔好死呀

見到呢d post成日都諗 如果命可以交易就好 比多條命我你話幾好 最後如果真係死 如果你係大愛愛香港希望你有輸出力 如果自私既希望你拎哂d錢出黎再借銀行 好好揮霍番一個月 唔好浪費條命

分手嗰牌 個人一定會唔開心到想死
喊住瞓唔到 醒咗繼續喊
但係拖延下你嘅死期
過多一星期 一個月 一年
你或者搵到比佢更重要嘅人或事
或者單身萬歲!!!
我都想死 但係冇死到

7婆需要你

人可唔可以在雪櫃 凍死自己？

你死咗你屋企人嗰啲一定好傷心

每拍一次拖就要自己一次咩

831 係太子到出現

人生只有一次，只要生存就一定仲有無限可能性！！！！
唔好咁輕易！！！！
一咁樣諗就要化身成勇士，要命硬！！！同佢鬥落去！！！！

有冇興趣聽下小弟講？
小弟都準備立平安紙下年會離開
我唔會好似其他社教化嘅人阻止你，因為每個人嘅痛苦只有自己先會明白
但係臨死前當係傾下計，或者你會起碼學我咁辛苦多自己一年

Between 我係真心屌晒上面大部份人嘅老母，尤其是講果啲「點解有勇氣去死冇勇氣生存」嘅人

唔想遲啲煲底見既人越黎越少

唔好啦巴打

嗱
證明你唔適合死
收手啦

巴打你宜家喺邊？

安樂死咪唔痛

樓主，我都係對生活完全冇哂希望嘅人
諗咗好耐要自殺，但係都係冇勇氣去做呢樣野
理解你，但係如果有機會可以留低係呢個世界
想同樓主一齊聖誕圍個爐唔好走住啦

樓主我哋要一齊見證天滅中共

我唔會叫人唔好死, 因為想像唔到你面對緊咩問題
我亦都唔會話自殺解決唔到問題, 因為解決自己已經夠

但你諗諗, 事實係咪真係去到呢個位, 要用最後手段? 如果仲有其他方法既, 試埋先, 自殺成本高, 唔好郁d 就用

有

每晚食宵夜，兩個出前一丁加一堆餸

不過需時耐少少

巴打宜家有冇興趣一齊飲下啤酒吹下水？

有無多啲information
以為要安樂唯有飛去其他國家

點解要自殺？

一樣會窒息
CO2濃度上升會迫你去求生

把心一橫揼舊錢叫次雞再決定唔遲

做過research 燒炭好辛苦 食左安眠藥應該好d 俾我揀可能上吊 但死相肉酸 早幾日唸左好耐

停一停，諗一諗

don't die, 可能聽日你就識到個白滑大波靚女

巴打 點解要咁諗？

去建興叫次雞可能搵到生存落去嘅動力呢

好驚喺新聞度見到樓豬

巴打 給你一個擁抱 雖然我知道而加嘅事令你好痛苦 但係如果你自殺 好似會不停重複又重複你自殺嘅情景 無限輪迴 到時可能仲痛苦 因為沒完沒了 直接去到真正壽盡之時 身邊仲有好多人緊張你 錫你 你真係捨得離開佢地咩？ 當你見到佢地為你傷心欲絕 你可能就會後悔㗎啦 你講出嚟 相信好多連登巴打絲打都樂意聽同埋幫你㗎

成個鐘無上水

其實死亡遲早都會搵你，點解要去主動去搵佢呢？呢個世界或許無嘢值得你留戀，但你又點會知另一個世界會唔會更差呢？一年前大家都無諗過香港會變成咁，一年後可以面目全非，如今呢個世界仲有咩無可能呢？不如隨安之，開罐啤酒食下花生，可能明年你又唔同諗法呢？加油共勉之

如果一個人下定決心尋死 就算你叫得返佢返嚟一次
下一次佢都會想去自尋短見

我俾少少意見樓主你
我唔知你面對咩問題
但如果你認為金錢戀愛或者其他可以解決到嘅問題
而走去自殺，我都只會覺得on9
我都會同你一樣會去自殺，不過唔會係而家
你起我底就會知咩原因🙂
所以希望樓主你唔好逃避問題
你健健康康嘅話就已經係最大嘅財富
冇問題係解決唔到

唔好死住

有無諗過試咁多次都死唔去係命運不如努力生存好過
你時晨未到

行去醫院除口罩大啖大啖吸氣

唔係好明關咩事

巴打經歷咗咩
兩位真係要諗清楚呀生命誠可貴

死前記得拎返張宇宙通行證

屌你咪自殺 巴打有咩睇唔開就講出泥 我地會聽你up!!

屋企人有抑鬱 試過幾次自殺 我用左10年時間放低 去組織一個新家庭 一年唔夠我老婆都抑鬱
我平時既活動一係就一齊喊 一係就安慰距唔好喊 好累 撐唔住了

有冇睇醫生醫吓個抑鬱症?

Shall we talk

連登仔鼓勵樓主自殺
又屌柒樓主廢
有留言叫佢死個班都有責任

有 其實距都係開d 傻仔藥令你個人好易倦 成日想訓 令你唔好唸咁多野 仲要唔停得藥

一日三餐麥當勞
食半年

呢d時勢真係好令人唔開心

搵錢 俾個目標自己
遲啲開返關去旅行 食好野睇風景打卡
做自己想做既野

我希望你可以活下去

我明白你呢一刻好辛苦

好想解脫一切

好多人其實都經歷過

其實只要等多一陣

黑暗真係會有盡頭

傷痛真係會慢慢平復

前面仲有好多你未遇到既人同事等緊你

或者就會有美好既幸福

你依家走左，就唔會知道之後係點

我懇求你

尋死既方法，就係生存落去

因為死亡遲早會搵到你

唔需要急於一時

生存下去吧

一齊 lm

巴打你都唔好咁灰心 雖然我知道要切除一隻眼 從此冇左一半視力正常人一定唔會接受到 但係我都想你可以留返有用之軀去發掘更加依個世界上美好既事情

唔好呀

香港太撚多閪人閪事 呢個地方無權力係生存慘過死

巴打想唔想岀嚟一齊飲下酒 吹下水？
相信呢一刻嘅你一定好痛苦
但係你睇下呢個 咁多人撐你
我地仲要一齊睇林鄭條撚樣仆街㗎嘛係咪

係咪釣魚post黎架，回post答可能中教唆協助自殺喎

香港有安樂死 個個都排定隊

聽過一句話：
你其實係想結束痛苦
唔係想結束生命

咁有冇第二方法可以結束你嘅痛苦？
講出嚟大家研究吓好唔好？

遺書is ready
繩同支點都ready
我會再求下佢打比我
多謝各位既支持

真呀

唔好死

I know that feel
But
Not worth

錢定女人定前途？
講出黎大下傾下

其實無人可以彈返起身話安樂死痛唔痛
本身安樂死係想減輕照顧者負擔，盡量令病人承受較小痛楚咁死
都無話係無痛㗎
可能只係令你肉體做唔到任何動作反應
只會不斷體驗到缺氧但無得自主呼吸嘅頭痛
快就3分鐘，慢就10分鐘
無人知道實際要拖幾耐痛幾耐先去到終點

自然老死

等一等！ 你覺得佢知道左你離開會有咩反應呀

我明你嘅心情
但係唔好咁啦

有咩事慢慢傾呀 我地好多巴絲係到願意聽你講㗎

我唔會做手術

任何事都可以解決！唔好衝動呀

唔好咁傻啊巴打
錯過是為了遇見正確的人啊
捱落去

唔好死
認真唔好

巴打呢度好多人關心你嫁
每一條人命都好寶貴 你亦係世上最獨一無二嘅存在
唔好咁睇唔開啦 需要嘅話呢度好多人都會陪住你嫁

佢係邊個？
唔差在講個名出嚟！！

咪浪費個acc, 比我ok?

食大量感冒藥

急性爆肝

呢一刻嘅佢可能真係好重要 但係你唔知道未來會唔會有更加重要嘅人出現㗎 不如生存多陣睇吓？

頂住

失戀姐下話 人生必經啦

巴打我知你好辛苦 覺得生活好難捱 但係同我哋傾多陣先啦

唔好咁易放棄生命，the best is yet to come

無事先會做到世界冠軍㗎嗎

同意
無人會答到安樂死究竟係咪安樂
YouTube 睇過 瑞士安樂死d片
佢飲完藥之後抖唔到氣
係咁叫要飲水
見佢辛苦咗幾下 就斷咗氣

萬大事有商量 命就得一條
奉勸唔好自殺

無用 三十幾粒食都見人試過 4,5個鐘內有人發現/你自己都會頂唔順call 車 去醫院洗胃就無事 到頭黎空辛苦

樓主好似同女朋友分咗手

天真

當你能夠克服對痛苦既恐懼，咁你就可以戰勝死亡 --- 愛恩斯坦

吊頸好撚痛苦架
冷靜啲呀ching

巴打介唔介意同我哋傾多幾句啊
呢個世界仲有好多人關心你
個世界咁大 仲有無限咁多種可能性
不如試下慢慢去探索埋佢

唔好唔記得重刷大機會投胎去支那

佢絕情只係想你放得低 可能用錯左方法 但你既離開可能會令佢內疚愧疚 你唔係好愛佢既咩 你係愛佢既 點解唔留係佢身邊保護佢 而要選擇離開佢呀？！

唔好衝動
我都試過好似你咁
當然唔會完全明白你呢一刻嘅感受
但過多段時間你就會覺得冇野

咪啦 女咋ma 好小事姐 溝過另一條啦
一係去叫雞啦 仲大波仲淫 唔洗死wo

祝你重刷完投胎去支那

有勇氣離開世界 點解無勇氣繼續活下去

冷靜下先啦 呢一刻你覺得件事令到你好崩潰 但係冷靜過後你就會覺得原來只係一件小事

挽留

為情自殺最撚on9

樓主
我名都改埋
你頂住

最痛既時候係冇咩感覺 分手個刻我都以為自己其實唔係好愛 所以冇喊唔會喊 點知原來唔係 唔好用依樣野去判斷係咪冇野留戀 可能只係思緒太亂

試下諗多日

希望你唔好，不如你聽下農夫首偉大航道
生命無價

有，但用無痛自殺嘅人已經長眠，無辦法話你知

唔好呀我地仲要煲底見架

死前教我整椰皇蛋白燉湯丸先ok?

佢最後死咗？
Rip

可能停低再諗下會改變到你既諗法呢？
唔好做傻事呀巴打

你都種人都幾仆街，如果係情傷，可以完全唔唸自殺有可能對對方造成成世心理陰影，可以完全唔理關心你既人會幾heart。

要其他人suffer成世去彌補你一時衝動，正一自私撚。

一係你從懂事開始就決定孤獨一世。一但你同任何人有感情連結，其實生存係你義務。

連登有愛
呢度好多人撐住樓主
此時此刻呢度好多巴絲好關心你㗎！
請你唔好淨係望住一個唔關心你嘅人！
望吓我哋可以嗎？

白馬嘯西風
住屯門讀百周 quit u
殺老豆老母再自殺

唔好撚上吊呀

唔好咁睇唔開，手足

唔好死 林鄭都未死
同我哋傾吓偈啦

手足

不如出嚟一齊坐低吹吓水？飲酒又好 食糖水又好 俾我哋陪下你？

你唔死嘅話 我做你條女

巴打大家一齊傾吓偈好冇

自殺者投胎到支那

送俾樓主一首歌

樓主 你值得更好嘅人

有棍絲？

不要這樣做 好嗎

頂住
我其他野唔識幫你
只可以叫你頂住

雖然唔知點解你要自殺
但生命得一次冇take 2架
或者世界仲有好多有價值嘅事值得你留戀
包括你自己都係一個有價值嘅人
無一個人值得你去為佢而死
樓主可唔可以比多次機會自己
生存下去

有冇人識佢可以幫手睇睇佢

上吊明明係痛苦嘅方法
點解唔聽晒我哋啲建議先
繩下留人

想同樓主傾下計

為情自殺真係最唔值得
你冷靜落嚟諗返先啦

叫樓主抒發自己既困擾都天真

人生好美好

推到佢啲熟人去搵佢

周身病痛折磨至死喎
個個都睡夢中死咩

係去中國

樓主 可唔可以傾兩句

講完個電話 上黎報告下先丫

但佢未覆機既 可能訓左 可能電話無電姐
我地一齊再度下點叫佢打比你？！

如果走左嘅話 留低嘅人一定會好掛住你 我呢排都有諗過呢樣野 但一諗到屋企人個度就會打消念頭

如果你係憎佢嘅話
仲有好多好好用嘅報仇方法
你覺得你死係懲罰緊佢、佢會痛咩？
唔care你嘅人係唔會心痛
但其他對你有期待嘅人就會
打消自殺念頭好嗎？
我一定喺度陪你行落去

有膽自殺無膽生存落去？

黃定藍先

Hug 🥺

樓主食咗嘢未呀，未食飽點有力做其他嘢

其實睇完呢個po好有共鳴
我本身都想自殺，只不過驚痛
唔想再留係到

係香港生存落去
另類自殺

絲打專業

帶你去轉夜總會
呢女任玩

你身邊有人需要你㗎 唔好就咁走左去
好多野諗返轉頭其實好少事㗎咋！
你諗下細個默書唔合格 咪一樣想死
諗返轉頭係咪好on9先！

都咁夜不如煮個麵，食住個宵夜諗有咩方法

長路漫漫是如何走過
清唔使為呢啲小事搞到冇咗條命

呢單真係好癲

樓主，你自殺左，咁成件事就真係完。
你仲係度，話唔定有一日，
可能講緊三個月半年後，
有機會復合返。

搞成點呀 佢覆左啲咩呀 唔好自己一個諗喎

咪撚on9啦，為咗條女自殺

係女都覺得你冇撚用啦

咪撚死溝過條女威畀佢睇啦

你都可以投胎去支那

肚餓

我第一次分手都係有你依個念頭,
我以為永遠都唔會遇到佢呢D岩自己既女仔
覺得自己永遠都唔會再有幸福
但時間證明, 果時既諗法係錯既

分手係會傷心, 但過左1-3個月就會recover到
最緊要搵朋友傾訴,
依個時候, 你會知道邊d係在你患難中會幫你既朋友, 要好好珍惜

Ching要唔要都煮個麵，食住等樓主上水

你身邊仲有好多人重視你架
搵人傾下先啦
唔好自尋短見啊！！！
人生只有一次 何不無憾才離開呢

打疫苗，不過唔好死啦，有咩痛苦試下唔係處理，而是接受佢離開原有地方面陣子消失冷靜下，建議你去山上生活一個月

明白你呢一刻一定覺得有大既無力感，生活各方面都可能經歷過好多失望，但你仲有我地呢班爸打絲打陪你一齊渡過，陪你一齊分擔架，只要你願意講，我地一定陪住你慢慢聽你既唔開心

自己都不愛 怎麼相愛
怎麼可給愛人好處

一日殺三件
一家三口投胎返支那
逃過一劫嘅家姐好似本身都住支那

請 不要灰心 你也會有人妒忌
你 仰望到太高 貶低的只有自己
別 盪失太早 旅遊有太多勝地
你 記住你髮膚 會與你慶祝鑽禧

有冇咩想食，搵個地方見面，拎比你食呀

樓主你喺度嘅話可唔可以報下平安？

唉 啱啱睇多次單新聞都真係幾撚恐怖

請 不要哀傷 我會當你是偶像
你 要別人憐愛 先安裝一個藥箱
做 甚麼也好 別為著得到讚賞
你 要強壯到底 再去替對方設想

阿拉真主幫到你

有冇咩想食，搵個地方，拎比你一齊食住等啦

唔好做傻事啊樓主

如果你唔想講唔想分享都可以
但好希望仲可以喺連登見到你

係囉 辦法總比困難多呀喂 ！你依家聽落好on9 ，但係3個臭皮匠勝過一個諸葛亮呀！ 依度都唔止3 個人啦，放得上黎分享比個機會大家幫你拆店佢！

樓主做曬自己想做嘅嘢未先 未嘅話留低做埋先啦 有無機想打 有無嘢想食呀 開翻關有無諗過去邊度旅行呀？

我fd住佢附近，又喺佢中學師弟，仲要當時未死之前有mon post

有勇氣死既就已經唔係到啦
如果你仲有咁多留戀既就不如繼續生存搵下有無更多野值得你去留戀

樓主你肯開post講已經好勁好大勇氣
不如上水一齊繼續傾下咩事

喂真係唔好
自殺好痛，你諗下，個死人樣又樣衰，要死靚靚仔仔咁死都好呀
我都有試過坐喺窗邊準備跳，但被frd一個電話call返落嚟
試下打畀其他人傾下喊下？
發洩完個人會舒服好多的
唔好尋死住好冇？

其實呢單野 本身條女個心理好撚有問題 quit u呃足父母3年
濕疹大撚晒咩 兒登啲窮人生仔正仆街佢睇到上晒腦 仲自己加多個濕疹生仔正仆街

呢世人未食過大麻唔撚可以死

世界好大
仲有好多嘢等你㗎

當時知道左新聞之後都諗起自己有禁過入去睇 覺得寒左一寒

好似真係有
你斟杯暖水飲 跟住攤係床 揀首鐘意嘅歌
數三聲合埋眼
跟住你就死咗
你可以放棄所有identity嘅野 同所有人斷開聯絡
然後訓醒嘅時候 你就已經投咗胎
新一世 想做咩都可以

我啱啱睇多次單野同見到佢個臭閪樣都寒一寒

一人一百眾籌比樓主包條鬼妹屌一個月先
屌完西仲想自殺無任歡迎
我先
1. 毅進星 $100

查查出片正仆街

燒左張遺書
陪你重新黎過
就當你已經死左一次
依家重新開始好唔好？？

樓主上嚟報到ok?

屌 啱啱發現#11講佢username唔見咗？乜原來會bam

樓主 你未洗碗啊
你屋企d碗好需要你

合埋眼瞓落床，聽歌攤下先，享受下呢種死去活來嘅感覺，可能你會發現咁樣比自殺死更加舒服

咩事bam

原post有冇del

馬上風

陪下我ok?

你睇下#11

樓主，我們到了，你在哪

邊個

唔知啦 我唔知原po叫咩名

有

我頭先先reply佢

我連原post up乜都唔記得

樓主可唔可以睇下呢個留言

自殺者投胎去支那
天堂地獄都冇得去
要去人間地獄再世

你見唔見到#11 ?定都係冇咗？

曾經都有一個我覺得命中注定嘅人
分開嗰時真係接受唔到
忘記佢更加無可能
本身以為呢一世都活喺佢陰霾之下
但到咗分開咗嘅第5年
雖然有時仲會念念不忘
但發覺佢已經只係佔我生命嘅一少部分

好嬲佢當初一走了之 話完就完
但都多謝佢 令我開心過有好嘅回憶

自己為愛而不顧一切，並唔係錯，呢份勇氣亦會隨年月消退。但希望你記得最初係想愛一個人，想俾幸福佢。雖然兩個人最後唔能夠長相廝守，但曾經嘅共同回憶會成為對方嘅一部分。從來無野係白費，愛一個上一課。 行下行下，回頭會發現原來可以一笑置之。

巴打 俾自己喊一場
遺書都寫過喇 不如再寫封情書俾自己吖
你有幾耐無同自己講”愛你”？

冇咗
佢好似話一齊死？

冇 佢淨係講咗佢個username出嚟

父母殺手？

#9都冇咗

yes

我都有講，會唔會下個到我俾連仔bam

睇嚟講佢個username係會ban

別擔心別懷疑自己

兄弟們乾一杯明天繼續

人生總是起起落落

還是要堅強的生活

男人一生一條路

心裡有話總是說不出

苦一點累一點算什麼

你一定扛得住

雖然唔完全知道樓主經歷過啲咩難關，但感覺到樓主你既失望同難過，我地會係度陪你分擔架，有時間既話 不如tg 我傾下

我po埋新聞link

去天安門面前大叫打倒共產黨，打倒習近平，反共復民，應該會比公安當街打死

頭先巴打叫我睇#11嗰陣仲有#9架喎
會唔會下個都我

咁我安心上路

係都我先啦
再見啦

自殺好似胎都冇得投 我認真

為女死係最白癡嘅死法

傻瓜 咁夜佢都可能瞓左喇
不如瞓個靚教先 等到聽朝再等佢打俾你啊
宜家不如同下我地傾下計先
一齊圍個靚爐取個靚暖好唔好啊

其實呢個世界上仲有好多人關心你
為情而咁做 真的不值得

大力推
呢個真係幾快幾正幾舒服

唔會，因為conservation of energy
利申9up

自殺者投胎去支那
天堂地獄都冇得去
要去人間地獄再世

連登佛地魔
You know who

橫掂你都心意已決，唔爭在同我食埋個宵夜先上路啦
我依家係街好悶，不如而家你出嚟我請你食個宵夜？

吊頸最好 不過我失敗咗
跳樓我唔夠擔

我買cyberpunk 2077 俾你溝女好冇

提提你
自殺者投胎去支那
天堂地獄都冇得去
要去人間地獄再世

雖然我唔識你...
但可唔可以唔好死 我求下你
辦法總比困難多！
呢到好多人都好擔心你
生命真係好寶貴 唔好諗埋一邊

我未bam

me first

搵到下個可能仲好呢
何必要自殺

冷靜啲先

點解要死？比着我會乜都唔做純拎綜緩度日，吃喝玩樂歎足一世

屌我冇啦啦睇呢個po諗起單野個心好唔舒服 訓唔着

我本身想上成人臺J完瞓

樓主 不如分享下你嘅故事比大家聽下啊

咁咪好痛囉

依家呢？

樓主唔好死 呢到好多人陪緊你！

等bam

咁吊頸都好痛姐你試下比我鏈住你條頸睇下痛唔痛

lm學野

下個會更好
你望下sam哥，為情自殺幾可惜
btw 用晒户口啲錢未？有冇嘢一直想試但未做

巴打宜家點？

周梓樂死都冇咁多連登仔陪
樓主仲喊生喊死

巴打不如同人傾下電話先好冇

為一個唔愛你既人自殺 何必呢....
你當刻覺得佢好重要
咁除左佢...你人生仲有好多野值得去追求
未必係愛人 仲有家人 朋友
都冇既事業 興趣呢?
咁辛苦游去粒卵度成人
為你人生中一個小小困難就尋死
我覺得唔值

有幾多人想留係呢個世界但係留唔到
.....

巴打 可能佢依家瞓左 不如聽日先？

咪臭係
如果樓主死換到周梓樂翻生或者老母麵長命百歲既話我即刻批宇宙通行證

你點解要死？場仗都未贏，某黨都未倒台，你就話要死，點對得住一班去世嘅手足？

樓主，唔好死呀

樓主上水報吓平安

Hey 樓主 比個機會我地陪下你
係度吹下水 放下負 無任歡迎

Btw 如果可以 比d時間自己
一個月 一個星期都好

唔識講野 有咩用得著 會盡做

巴打 我今晚會等到你上水先瞓

呢到好多人未訓架，你求其搵個人告解下，我地好樂意架

求下你樓豬唔好做傻事！！
快啲上嚟報平安

跟機

呢個確係我生存落去嘅最大動力。

樓主上水啦屌

當我用死黎威脅
佢都可以唔後悔果陣
如果我真係死左
佢係唔係真係1d都唔後悔

多謝你地 我每一個留言都睇曬
但係我真係好辛苦

諗起自殺來生可能要做支那人，即刻龜縮

下個會更好唔洗咁灰喎

仲有我地呀 你唔係一個人架
樓主，比個機會我陪你呀

拿
自殺者投胎去支那
天堂地獄都冇得去
要去人間地獄再世

算啦，訓覺好嘅聽朝重新開始啦

女咋嘛 出面咁多你驚冇你份咩

有啲咩慢慢講出嚟
我地一齊傾💪💪

去建興屌埋隻俄羅斯雞先再諗啦，人一世物一世。

好多人陪你嫁

樓主可唔可以講下你依家喺邊呀？ 依度好多人都想見下你 攬下你 同支持你

咁你要諗一諗點解要死先
如果個目的係要報復想佢一世後悔或者內疚嘅話好明顯係唔work啦

如果你係唔想依家唔好咁辛苦嘅，不如參考吓上面巴打嘅方法，沖個熱水涼飲啖暖水同我哋傾吓

樓主，你係邊呀？我地依家想見你

樓主 你講一聲 大家就即刻飛的出黎揾你架啦
We are ready

為咗佢咁做真係值得咩？
唔值得㗎

樓主，有我地喺度陪住你㗎
有咩就同我地講下呻下啦
我地真係好擔心你

可唔可以俾個機會大家見下你

諗下你屋企人同朋友啦 個世界又唔係得條女為左佢命都冇真係唔值

啱啱um完仔瞓，講兩句
生仔湊仔真係唔容易，生仔真係好撚痛你唔鐘意人哋鬧你老母，但你捨得要佢白頭人送黑頭人嗎？想唔想像到你走咗佢哋有幾傷心？
人生有好多難關、好多挫折、好多想死嘅moment，我都試過，但當你捱過咗，望返轉頭其實嗰啲真係佔好少部分
我知叫你唔好唔開心係廢話，咪喊囉，發洩完做啲會令自己開心嘅嘢，瞓醒覺可能對事情有唔同睇法呢
去過幾多國家旅行呀？世界好大，你嘅人生仲有好多嘢等你去發掘，好似打機咁，你甘心就咁quit咩？
可以嘅話搵信得過人傾，如果唔想同身邊嘅人講，咪上嚟開po囉

細個有冇試過心愛ge 玩具唔見咗？
失去果陣實會好傷心
但大個咗，其實果樣嘢係乜都唔記得啦

緣分好奇妙，第日實會遇到另一個令你要生要死的人

結果樓主無朋友，屋企人又西
呢啲講黎無謂有機會加多佢幾錢重既depression

未撚隊過草唔撚可以死架

連死都要痛
真係好辛苦
希望快d有安樂死

諗真啲依家就死真係值得咩？
為咗要佢令佢後悔而去到依個地步好咩？
不如再諗下仲有咩係值得你去生存，
或者有咩你想做但係未做？
真係真係諗曬同做曬先再算喇，好無吖

我唔信樓主你想做嘅嘢已經做曬㗎
如果死咗發現未做，後悔嗰個就係你喇

不如一齊飲下啤酒吹下水？

唔好用佢後唔後悔作為你生命嘅意義
你值得更好㗎巴打

你諗下早兩個禮拜有單新聞，廖慧儀個ex 因為廖而為情自殺，之前佢細妹同廖講佢死訊，廖第一句回佢細妹嘅就係「你宜家將呢件事唱通街係咪即係想扺毀我抹黑我條星途？」呢句即使唔係100%文字上嘅相同，但大概都係咁嘅意思

你死咗，條八婆唔會有一絲嘅後悔，只會笑下你條on9 一陣，然後又另尋新歡，將你撤底由佢嘅回憶之中刪除

自己諗為咗呢啲八婆而去死究竟值唔值得

我地等緊你架樓主

多謝你上水呀！
辛苦嘢唔好諗住啦
擺開一二邊先
你需唔需要出去行街？
donki開24hrs喎！
襯依家無乜人去兜個圈望吓有冇得意嘢丫

巴打可以繼續喺度同我哋傾下計我未咁快瞓㗎!

呢個世界你有咁多野未試過，咁樣死左值得咩？振作啲啦

等埋 one piece 同 hunter 結局先啦

唔值得用死黎解決一切

！！！真！

真係唔值得，我曾經都exactly咁諗
但其實冇用，你要做嘅係活得比佢更精彩
雖然係好老套，但捱過咗之後你回想當下咁諗其實好傻
所以，請你加油

巴打我地可以傾下計
有咩事都可以一齊傾下，
講出黎個心舒服好多家

樓主食過大麻未 未食過唔可以死架

唔好死啊樓主下世會做中國人架

樓主，我知道你仲好愛佢，但你要另佢改觀。同自己講：「今日你飛我，第時要你後悔！」

自殺我自己雖然未試過，但我知道個過程好痛苦，所以真係唔好試。既然你試過，就請你當自己死過，自己努力振作。

同朋友或者同自己屋企人喊啦，喊出嚟真係舒服啲，因為我尋日先喊完嚟🤣

真心嘅樓主，盡早放低，多啲同啲知心好友傾下，唔錯！

加油💪🏻

真係會自殺嘅人，唔會講出嚟

撐住啊樓主 死左下世投胎好大機會做中國人架

之前連登先死左一個

我依家攰撚到仆街 都係咁F5等你冇事

做咩要死先? 為情既話, 呢個世界大把異性好吸引, 唔洗為一個人搞到自己咁

仆你個街唔好死啊移民重新開始啦

撐住啊香港人！

頂硬上啊巴打！

我仲未訓架 等埋你啊巴打

樓主！

唔好死啊香港人頂住啊

樓主就當為下我地着想
今晚瞓咗聽日再算喇

頂住啊樓主

撐住啊樓主

明條柒咩你
呢個世界幾多人為情自殺
樓主情緒咁差都仲要俾你屌一吓你先開心
係咪覺得自己失戀之後可以企返起身好威威？
係又屌唔係又屌正on9
同啲人屌抑鬱症患者，或者叫佢哋睇開啲一撚樣，唔識了解人

樓豬我地陪住你呀

樓主！！感情既事合則來不合則去，何必要為左佢而咁樣對自己呢？！唔好忘記呢到有班巴絲打等緊你回覆做下其他野分心，例如同我地傾下計

打炮

我聽日番早 我仲未訓，樓主報個平安好冇

樓主撐撚住啊 呢到大把兄弟

樓主報平安啊

係邊啊 出黎飲下野

頂硬上啊樓主

樓主瞓咗？
未瞓上嚟say個hi等我哋知道你平安都好阿
知道你平安我先瞓

巴打
之要一日未死 都會有好事同開心事發生 不如依期忍耐少少 期待下好野！！！ ✌✌ 有時睇下d哲學 特別係佛教哲學 個人會舒服d

樓主報個平安啦

聽講打個飛機然後隊成支威士忌，如果你聽日醒唔返即係 work。醒得返下次你會再飲。

覆我啊樓主

下世做中國人 你冇得去日本架啦

樓主，你係咪瞓咗咋

未瞓 安好
但係好辛苦
唔想反屋企

希望樓主你宜家係瞓緊覺所以冇上連登
聽日瞓醒上個水話俾我哋知你宜家平安啦

上黎連登傾下計

好感動樓主你終於又上水
唔想返屋企唔緊要
不過喺條街度小心凍親呀
肚餓嘅去附近便利店買啲嘢食啦 唔好餓壞自己

希望樓主唔會嫌我哋長氣

呢度幾百個巴打陪你
無野渡過唔到
你有咩困難想解決
講出黎
你有咩夢想要實現
講出黎
呢度巴打一定會俾意見你
呢度巴打一定用連登廣泛既影響力幫你
要記住提醒自己自殺會投胎返支那

要人陪記得出聲呀

Ok撈>>>>7-11撈
撈麵>腸粉=粉果>>All

去食個珍寶套餐先
雖然紅資 不過次次食完心情都很好

在線等緊你報平安
不如你喺呢度同我哋傾吓計💛

係都OK撈加麥精
頹廢之中有濃烈
寒冷之中暖入心

仲有好多人喺度陪住你呀

如果
佢好似你地咁 講咁多野就好

So why don’t you talk with us

我都訓唔著呀

樓主唔介意嘅話我覺得界手係一個好嘅發洩方法
作為一個過來人我明嘅
當你介到隻手真係流晒血真係好痛嗰下
就當係釋放左自己嘅情緒
我都係咁樣行過嚟
樓主加油 撐你呀

我靚女黎嫁
留tg大家傾吓計先啦

認真 為情自殺真係好撚戇鳩
你唔好比我笑鳩你啦

呢個時候梗係食日版出前一丁加辣椒油啦

同我地傾多幾下啦 打波又得 音樂又得 鬧9政府又得 咩山靚景難行又得

我自己就係古典音樂JJ

人生好苦 但換個角度睇 仲有唔少好美好的事物等你發掘架

利申 過來人 天生腦有問題 睡眠麻痺症 由中學開始訓唔好 經常會諗一了白了 但而家換左角度睇呢個世界之後 心態改變左好多

為自己而活呀樓主 好多野等緊你架

我之前夜晚失眠望天光就會食個珍寶套餐加熱朱古力，係我嘅comfort food
之後返去大教瞓到下晝

死垃圾 為女死 白痴仔行為
死左冇人會可憐你 因為你係一件垃圾
偉大既 死之前就幫香港做下實事先啦

食多幾條女好過啦，世界咁大，總有新事物未見過未開過眼介嘅

佢築起心牆，只係因為佢呢刻淨係唔想再出現更多既傷害，所以忽略你同佢一樣。
俾D時間自己想通下
你需要想通「佢都需要時間想通」呢個道理
咁你地先可以慢慢癒合刀割嗰部分
慢慢研究點樣將疤痕磨平
俾D空間自己呼吸下
你既精神已經非常疲累
佢既精神唔疲累都好都會痛苦
唔精神充沛又點樣一齊sort out
俾D機會自己休息下

Ching多左

想講我第一次分手都係痛到仆街，企係條天橋度又冇膽跳落去。瘋狂打電話俾佢，佢用果啲死人語氣話攰啦，唔好咁啦，果陣瘋狂求佢，而家諗返起真係好冇尊嚴，但果陣嘅我淨係想佢返嚟。我最後坐咗係個商場度，諗咗好耐，連有個呀姨問洗唔洗同佢分享下我都話唔洗，後尾我del曬佢啲野，block曬佢，好耐好耐之後嘅而家，係會諗起佢，但係佢已經唔會影響到我嘅心情。我以前係咩都收埋唔講嘅人，淨係係ig度po ，想有人關心，但我而家先發現，唔po，自己搵我個best friend講，去屌人，我會開心好多，所以我都好樂意聽樓主你分享好期待係以前嘅你死咗之後，睇到以後嘅你會係點。

樓主你呢一刻都有成班連登巴絲願意做你朋友
我明
對於你嚟講 我哋可能只係微不足道嘅人物
但係請樓主你相信
你將來都會遇到另外一個
肯聽你呻 肯同你講咁多嘢 可以互相扶持嘅伴侶
只要樓主你肯相信
同埋願意一邊過好自己生活一邊等待呢個人出現

如果買到，Pe~ntob~arb~ital。
完全同意所有擁有健全智商清醒成年人，有控制自己幾時走/舒服有尊嚴咁走，嘅權利。虛偽左膠/耶撚死撚開，咪搭爹唔該。

沖涼，食嘢，訓覺，聽朝去建興買Russia出產個隻羽毛球拍

如果自殺都夠薑 咁仲有咩你唔夠薑做
咁撚有吉士 四處拼搏下
洗閪自殺？

咩事呀？樓主唔好咁傻豬

樓主撐住呀 幾辛苦都好 我哋呢到咁多個陪你！
你比自己休息下先，我知你唔會一時三刻可以唔諗佢，但你有咩事上嚟呢到呻先，唔好死住
我地個個都好擔心你 係街到小心凍親呀 下次出去記得著多件衫先

凍唔凍啊，洗唔洗我拎件衫俾你

我成日好慶幸同好多謝自己當年冇跳落去
如果唔係就遇唔到個咁適合我嘅老公，同生咗個咁可愛嘅肥豬仔

時間耐左 自然會諗通 下個更可愛ma

一個人唔愛你，係你就算死都唔會有一點內疚呀，唔好咁傻啦，真係，世界這麼大，下個更可愛啊！

唔關左膠事，呢個世界唔會俾建立落黎既野啪支針就無，唔會俾勞動力、有價值既工作者白白流失，只會限制同操縱你。

無權力既你連自行解決既權利都無，有權者可以吊住你條命，而你有權既話，你跳樓又反悔都會有人接住你，想生就生想死就死，就好似one piece既凱多咁，日日自殺打仗都無問題。

但係做到咁既地步你又仲會唔會想自殺呢

自你老母殺咩，係要死唔該對準政權去死，得你一個死有撚用咩，咁都叫有付出，唔係白白咁死，on撚79

好得意呀
祝bb同屋企人都幸福
BB要健康快樂咁成長呀

好似蠟筆小新

我乜鳩都食，肚飽就得
試過半夜餓醒無野食
翻熱D白飯加D芝麻醬同胡椒粉

好開心你仲睇到呢個留言
唔知你喺邊頭等緊日出呢？

同我地講
唔瞓都聽你講

我都覺，真係好肉肉

大概痛過曬我咁多次食檸檬食好人卡加埋
我食粒檸檬心酸幾個鐘跟住就食餐好既又再逍遙快活

多謝絲打

好有興趣同樓主一齊睇日出咁大個人都未試過，好似好熱血

英文名叫Sunny啦
小Sun
Your Son
利申
成日無訓已經唔知自己up乜lun

你生理時鐘頂得順？

為女死為仔亡真係好傻
記得我以前個ex帽左我
我喊生喊死
覺得自己一夜之間失去一切
真係以為自己會死 撐唔到落去
因為個陣真係覺得自己唔會再搵到一個咁好既女朋友
其實放開手 退一步睇翻full picture
覺得自己好撚on9
為左條女放棄一切 連命都唔要唔值得
慶幸個陣我決心捱過呢段時間
先俾我遇到依家呢個女朋友
屌打我個ex
我得 你都得

有，老死咪自殺

其實好眼瞓不過放心唔落樓主

巴打覺得自己係郭富城

正常人類生理心理上係hard wired 咗求生本能（如怕痛，過重大創傷後遺忘）。有選擇死亡權利，對於受長期病患嚴重折磨，尤其重要（以科技吊命唔係仁慈，而係殘忍）。

咁訓啦柒頭
休息唔夠我驚你去支那
If you know what I mean

女死女還在，自殺乜撚野

大家都話你都成日冇瞓啦柒頭

我都怕痛
但係我好似吉良吉影咁
本能上幾痛都會爬返起身
幾大創傷都會正面粉碎佢
我想一路平靜咁過
更加想唔使死亡
就算痛苦無衰減都會保存返自己生存意志
因為我知道我怕痛係因為怕死
如果我因為痛就去死就本末倒置
所以我無時無刻將性命value最重
可能因為咁創傷對我到目前為止未試過有咩長期影響

點解呢到咁多企業魔掌幫兇?

PS4索尼奶共

當初我ex佢暪住我去搞大人地個肚
我傷心到手都震埋
日日都失眠 傷心到食唔落野
而家咪生勾勾係到
你會遇到一個比佢更好既人架
諗真啲可能佢唔係適合你既人
我捱得過 你都會捱得過架

樓主我哋陪你一齊睇日出

樓主陣間有冇興趣去鰂魚涌？
我請你食好好味嘅咖喱飯賀你重生呀！

好事黎既
證明佢有能力搞大個肚

由得樓豬食下頹飯頹麵啦
頹飯係呢個世界上最頹既野
有野頹過自己會開心D

樓主唔知你信唔信因果報應
如果佢一直咁狠心傷害你
你就更加要留喺世上 放長雙眼
睇佢點仆街死

我體格精奇
上完成人台睇完D精選post之後
吸收左好多精華
宜家精力充沛

唔係講長期屙屎唔出（便秘）嘅痛，亦唔係講畀女飛/畀仔飛/考唔到第一哩啲創傷。抱歉講句，夏蟲不能語冰

樓主識得上連登，如果真係想死，一早知點做。想要情緒支援，唔好用“想無痛自殺”嚟表達啦，如果認真答佢，會畀狗咬架（教唆自殺）

係咪呢排啲狗可能over staff，所以要R嘢做？

的確係夏蟲不可語冰既
我同佢係兩個相反
我雄心壯志準備亦考唔到神科
只需要頹一兩日就無事
繼續重整步伐

例如有咩頹飯啱食？

你晒9氣啦

Ok撈
賣相同口感頹爆
但味道濃烈

玉米肉粒同雜菜肉片飯都係我心目中頹飯top 10
仲有OK叮飯
食耐左會發現頹得好過癮

雖然素未謀面但都想話你知仲等緊你上嚟同我哋講嘢
黑夜總會過去的

個個人個腦都需要時間開機既
唔使一黎就話9人

祝樓豬美夢啦
身心都咁疲累，我估佢有鋪床躂落去都訓著
利申訓左喺鋪床六個鐘睇連登

有咩令手足覺得係值得既

樓主,我都體會過你宜家嘅感受

當年我有一兩個月係成日困住自己係屋企,心情非常底落

去到第3個月頂唔順, 就主動上網揾社工同朋友傾, 後尾就主動參加啲多人嘅社區活動 同做吓義工

係呢段時間我減少咗孤單同負面念法,覺得就舒服咗好多,無咁强烈

到後我諗通咗只要我仲存在,我就有我嘅價值, 唔喺要依靠佢比我。同埋, 拍施,本身就係一件以生命影響生命嘅, 無論點都好, 始終都係act of god, 起出人嘅控制,唯有順流而行,唔同人生緣分,命運作對

再者樓主,如果原來係你嘅命運之中, 下一個女人你所見嘅,先係你係命中情人。

如果你離開咗,佢個平行時空都會改變,可能會無咗嗰男朋友或者老公。

所以如果係我嘅話,去到呢度,我就唔會再諗落去。
因為我唔想我未來愛我嘅女人,因為一個前度,而無咗一個未來愛嘅人嘅機會。

Btw,無論如何, 樓主我支持你, 你休息多啲, 養好嗰精神先,有咩需要隨時係度出聲

樓主應該係瞓咗
晚安啦

咩料咁都算話人？咁佢事實怕死麻

樓上班人唔比人死係咩玩法
你幫佢受苦?

無錯！冇方法係唔痛！
真係想自殺咩方法都得，反正個刻嘅痛楚唔及一直以黎身心上嘅痛苦
但死之前諗下身邊嘅人，你就話可以解脫姐，但佢地就會一直活係痛失致愛嘅陰影下生活

我都係過來人，明白個刻根本唔會咁理性諗到咁多，希望樓住你可以諗清諗楚先做決定，唔好令自己後悔

用鼻呼吸
keep 80~年就會死，包無痛

打個靚飛機
射撚到成個腦空白佢
我係咁過黎的

當你每次想放棄一切嗰陣就上嚟睇翻呢個post嘅留言，要努力控制自己個腦唔好再諗，淨係好好咁感受下呢度每一位喺你背後比你嘅支持同愛，個心會舒服好多，其他嘢就唔好理住，你自己先係最重要架

橫掂都走點解唔幫幫香港，帶多個走

連登係好多好惡毒嘅人

我唔會支援你 但我會尊重你
當你失去一切 失去最愛 活下只係痛苦
不過我絕對唔支持你自殺 但有得揀我都想自殺 人生太苦

馬上觸動國安法！

好似喺因為感情事？如果喺既你睇下廖慧儀個單你就知幾唔值得，人死咗都只喺關心點解遺書會流出咋。另外停一停，唸一唸身邊關心你既人

樓主，呢個世界仲有好多好野既，即使係未有工返喺屋企尻hea既日子都可以好爽，咪咁撚趕想死先啦，個個都會死，享受左呢個人生先啦，Down多幾隻game玩下，打下飛機放鬆下先啦，有咩煩惱講岀黎傾下

樓主早晨

支安做咩唔俾人知
你地唔係好想啲香港人死晒嘅咩

有車先算啦你

有希望先至得㗎
成個世界仆街到咁

其實好簡單
想自殺嘅人都係為一啲問題受困
冇錢嘅就俾錢佢
冇女嘅就搵條女陪佢先
而家睇樓主係因為情
成個連登而家有冇一位絲打肯企出嚟做住樓主女朋友先？
如果冇嘅話咁不如唔好講咁多嘢

難聽都係係咁話
好聽嘅說話邊個唔識講
但係幫唔到受緊苦嗰個人吖嘛

搵個絲打陪樓主啦
唔做佢條女都做佢長期buddy定期出嚟約下見下面行吓街都好
咁樣算係比較治本嘅方法

為咗一個唔愛你既人值得咩？咁愛你既人呢？

對冧自己仲要無痛
其實要死都要付出除咗生命以外嘅代價
自殺未遂可能會俾人轉介去精神科
嚴重嘅半身不遂或者植物人
而且最大嘅代價係付出左一個俾你而家否定但只要你過得到呢關就可以經歷嘅一個美好未來

過來人，而家美滿家庭有屋有仔女
當初如果死咗就乜都無

有冇bno... 去英國行下先再決定?
香港嘅環境係令人好唔舒服好負面 試下行開下

唔係講笑
其實你呢個方法可能真係有少少成效

信販民會幫你爭取民主
然後走上街頭做勇武

結果大家都係咁呀唔好呀唔好呀
但冇人真係企出嚟去幫佢
亦都冇連登絲打做好心走出嚟比次機會大家同樓主做個男女朋友
咁高下立見啦

希望樓主已經返咗屋企瞓覺

起身再上嚟傾過啦

唔撚好 求求你 唔好

一起身睇下有冇新聞

自殺咪自殺
呢d佢自己決定
迫人生存你幫佢受苦

再諗下先，回頭可能覺得有另一扇門打開等梗你

撐住啊樓主 呢個世界仲有好多人愛你
唔好就咁死咗去

想唔痛有 拎粒核彈炸落去 一𣊬氣化晒 唔覺

為情自殺真係最戇鳩 前排先有板你睇
cctvb個個落選黨姐 我就唔覺佢有內疚或者後悔過

未咁快

有

老死

樓主無事就上水啦

無得諗 用氦氣係靠個腦 要好叻先做到
如果你本來就咁聰明
畀個機會自己 幫自己搵生存理由留低

咁反抗未

咁好啦... 尊重你既決定 有冇諗過淨底既時間會用黎做啲咩？

見到樓豬上水 個心安定左好多

樓主有冇去睇日出阿

你自己嘅價值係你自己嘅，唔關啲女或其他人事，為自己好好過

應該係捉你返去慢慢折磨死

我做buddy呀喂 樓豬咪睇唔開
世界咁大 大把更適合你既人一切都係緣分，唯有自己面對先係真正既成長

利申：曾經有一刻有呢個念頭，但太多野未做，仲未光復香港

幫推

呢個世界冇一個人可以明白你到底有幾痛苦，但好多人都經歷過樓主你分開所承受既悲傷
女死女還在 只要相愛過一切都係值得同人傾下講心事自己會釋懷d架啦 加油

樓主重刷未

食支煙 聽下歌 I know that feel bro 好快就冇事 建議聽吓林夕嘅歌詞

好風景多的是 夕陽平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

樓主起身未

都話左吊頸死又痛苦又死得樣衰，橫死掂死，幫手隊冧一兩隻狗先啦

（不如狂問銀行借錢之後俾哂我，再死咪一舉兩得）

人生係咪都死，不如搵啲野做住先

樓主 不要自殺

定期約樓主出嚟
一個禮拜一次
一齊做咩都好
啲女得把口冇心做嘅話起碼有仔做buddy
巴打你可以定位自己做同行者、或者當係心理輔導咁
認真講
唔好得個講字要真係做出嚟
如果唔係同嗰啲咩撒馬利亞乜鬼死人垃圾電話冇分別

同樓主Tg傾約一個禮拜邊一日出嚟又好點都好
得閒關心下樓主
如果真係如果有女仔朋友未有男朋友嘅話未試吓做媒人囉

行入警總

咁行入立法會隔離囉，包你老竇都死撚埋

樓主早晨
上黎報個平安傾下計先啦
大家都好擔心你㗎

咁撚樣就死

老死
樓主有咩想講可以話我哋知喎

一睇就知佢完全唔撚理啦

唉

樓主上水未

樓主起身未呀？

人哋講緊頭一句啊

有排都唔會投胎，自殺嘅人會落地獄

不過最憎你呢種道德撚

叫人唔好自殺嘅人係因為啲咩？社教化話自殺係自私係邪惡係懦弱係唔容許？
你地叫人唔好自殺，係因為你地站喺自己嘅角度覺得一日唔死就仲有機會轉好，係因為你地站喺自己嘅角度覺得咁樣係「救」人，係因為你地站喺自己嘅角度覺得自己咁樣係為人好

你地有冇試過站喺對方嘅角度去諗？有冇站喺對方嘅角度去對佢好？